[又16郎] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

雙巴

又歐聯16郎

又十六郎

之前有人講 只要唔係中拜仁就得
拿 依家中馬體會啦 快d打j快d慶祝啦

抽中最難打個隊

屌呀 最勁果隊都抽到

我地一路打最強既隊贏到冠軍 輕鬆！

準備好做最有說服力冠軍

巴打鈀

曼城年年打濕鳩隊
車就巴拜年馬
年年嗰年首/次名最勁嗰隊
屌
假撚到

對疤狗都好過馬體。。

屌你老母又雞胸

被逼害

作客輸1粒
主場打和
光榮出局

又要入8強

屌你老母

1. Borussia Monchengladbach vs Man City
2. Lazio vs Bayern Munich
3. Atletico Madrid vs Chelsea
4. RB Leipzig vs Liverpool
5. Porto vs Juventus
6. Barcelona vs PSG
7. Sevilla vs Dortmund
8. Atalanta vs Real Madrid

屌你老母=.=

垃圾topic 緊係改屠殺馬會

椰子唔傷都有得踢嘅

首名點中拜

你咪撚出聲啦

乜鳩次名仲好
到時抽中咗拜仁咪又屌點解唔贏首名

真係屌你老母

對下體仲要作客先

ok 可以專心英超

血洗萬事達

Dllm 咁辛苦打個首名返嚟

有full team冇有怕希望到時有

想入次8強都要咁撚難

唔怕馬體啦 如果run得好

邊個燈啊出黎啦
得償所願啦

屌
西維次名打多仔
我地打馬體

年年都係咁閪 屌

有分兩回合

啱，最好跟住打哂鈀猁拜

正常先客後主好踢d

I mean 首名出線 抽邊隊都冇所謂 依家馬體會

我 有咩問題

今年嘅馬會

仲未訓醒，首次都係會抽最勁個隊

屌

正 打馬體

多仔岩岩炒教練 有蜜月期

希望踢完下體 8強之後可以踢埋鈀拜

何wayne直播話車路士可以專心爭英超

馬體無joao都run唔順 同熱狗無son同kane咁 到時mark死就得

下體今季西甲勁撚到
真係寧願抽疤同蝗都唔想抽下體

驚西咩

同組對手廢啊嘛

準備做十六郎都得啦

依家係俾人搞，唔覺首次名會有咩分別

唯有安慰自己，要贏冠軍就係場場硬仗

快d打j啦 贏西維爾4球 又ff大炒疤狗 有冇迷撚可以推斷贏馬體會幾多球

年年都俾人搞

抽中強隊唔係壞事
考驗下隊波既能力去到邊

有
First leg 16/17/23/24 Feb
Second leg 9/10/16/17 March

踢完下體已經可以專心聯賽啦
仲講咩8強丫

出硬線

次名咪又係比隊拜你，根本冇得玩

同下體會鬥磨有冇得諗 or比佢哋主攻等反擊

屌你老母！

咁都可以抽到最難打嗰隊

咁多隊都可以抽到隊勁既
天玩鳩林蛇

屌年年都十六郎
一嚟就打最難
見到馬體個名已經諗到車
點知真係
三年都咁黑
話冇做馬我唔信

完場felix 就跪喺史丹福橋求撚狗收留啦

獌愛兩場波已經考驗左

反撚全面進場！

Dc 鏟草

大家都唔攻 等射12m

撚蛇應該嬲到震

成班on9
我地打下體往績好好

佢有排都冇得踢

in 撚伯， we trust

出局

屌你寧願打拜仁都唔要馬體

爽不？

撚識教咩條垃圾

下體又係反擊再講撚蛇點會讓個波比你

要出包輸

爽 完全唔明你地驚咩

係，好似劉德華賭俠咁，睇住你手牌黎開牌俾你，點都死

之前個topic搶口到

西維爾條簽都靚撚過垃圾車

最關鍵果場4強輸鳩咗
歐超盃又唔比人炒

回收巴卡

咪係 閪甲今年咁垃圾都驚
鍠比殺克達雙殺都贏到隊垃圾馬會
驚閪咩

So9回曬塘 felix水貨 下體根本冇進攻力 食硬啦

對面除咗個早奧唔知咩之外 位對位我哋無個係輸洩

教練位

16強先殺下體會 8強殺巴黎 4強殺皇馬 最尾血洗拜仁 搞掂

早早16強出局All in英超仲好啦，唔想兩年雞胸

搏到首名都要對下體
想行多步入8強都咁撚難=.=

2月對歐聯前後賽程超惡踢

中間有國際賽期？

連猁都打唔贏，我地邊有得鬥

收嗲啦仆街

打下體都驚下季踢歐霸啦
咁咪唔洗驚

當打摩佬咁打囉

想睇Chelsea對波圖

應該要開個車仔哭喪區
16強出局係冇得落樓下玩歐霸架

到時Kai大爆發 美隊大爆發 耶子大爆發

真正皇者

mark死joao就廢咗7成

all in英超同雞唔雞胸冇關係

點解鏝又咁好簽

皇馬點去到4強

咁咪姐係等射12m

最有說服力嘅冠軍 今年撚sir做比你地睇

今年嘅馬體唔同哂

獌愛兩隊落水狗都贏唔到啦，都唔洗講猁

唯一驚既都收左league

聯賽一場前十都未贏到 屠下體

出番都跳唔起啦

Felix咁瘦 蘇馬一撞佢就傷出場啦

有埋進攻

輕鬆

Zouma 守死felix 啦

爆hamstring

哨牙狗凌辱我地

今年留返比馬體會拎啦 人地等左咁多年 我地等多2年先

驚閪咩
話哂都豪門
打隊下體會都驚驚青青咁

Felix vs kai

應該冇

你地好無志氣

落到場再講

轉定黑白色

林sir 默哀緊

今次歐聯真係仆街冚家剷
抽中隊西甲一哥

抽到其他隊唔係一定贏 對馬體又唔係一定輸

講真西甲無咁多埋身 kai可能發揮到

反撚黨可以抬頭

馬體嗰邊仲驚過我哋
我哋唯一驚就係啲人傷咗仲未好返
full team唔會輸

下體icon唔用felix

摩佬都有進攻啦
i mean 佢地個preference 都係放棄控球打對手失誤transition
後面唔排膠應該有得打嘅
最多咪0-0 射12m

驚閪咩

我轟不嬲遇強愈強

2個都玻璃左

呢兩個撚出到咩

你一語道破左有幾多場試過full team

兩件文員

水機見啦

車守又唔怕啊依家

屌
點都係最爛簽啦年年都係咁
mc嗰d 打慕遜加栢hea半力都贏啦
我地就算贏到兩場都要搏盡

唔緊要啦
當捱夜睇兩場好波

老實講要驚不如驚傷兵算啦
齊陣打最勁嗰隊都好過傷ca 椰子 毒毒 施華打最廢嗰隊

劇本：
第一回合作客 辛苦守住0:0
第二回合返圖書館 大部分時間領先1:0 90分鐘派膠1:1
光榮出局

一陣mendy出黎一拳打個12碼返黎
0:1完場

論人腳其實差唔多
論教頭就。。。
無人傷再撚狗發揮正常其實55波

mendy都係派左一兩場膠姐

咁都差唔多 個陣殘撚到

我地係掃馬暴龍
驚閪

有返雙翼打下體都仲有得玩，如果無翼等比人守死

你開口中 開心啦

爆龍？

你個劇本好爛喎
首回合: 下 5：1 車
次回合: 車 1：5 下

紅白間黎講 修咸頓>馬體會

我屌你老母首名出線都抽中次名最勁嗰隊

ok 呢個名唔錯

係

如果無人傷嘅話

抽籤抽到哭喪咁，唔想對強隊碌落去踢歐霸囉

驚嘅全部去睇歐霸

勝愛排隊啲friend?

考乜撚
有得對易食啲嘅對手 點都揀易啲嘅

派對*

西維爾對多仔

下季真寧願死番去歐霸
大家都驚歐聯

每場入到一球我都收貨

7:1, 8:1

你又可以瘋狂攞衣狗個球黎J

歐霸都驚 不如唔好踢了

屌那星咁都抽馬體 要首名把撚

唔踢啦唔踢啦
年年抽16強都驚

我衣就係對馬戰鬼

干一一週一賽攞英超

呢球世界波

隊閪波年年都十六強打強隊出局
哭定喪先差唔多㗎喇

驚閪咩
有會長守龍
後防有泰利 有施華 有A高
中場有波叔 簡迪
翼有玻璃雙子
前面有巴哥 豬蛇

對多仔其實都唔易

唔係特登冇人信

對波圖一定最易

爽，有下體會熱下身

有冇人寧願做19000算
頹頹地玩歐霸算
衰極都係抽中AC米蘭
唔洗比西甲一哥中出 _ 連發

驚閪咩

造比皇馬祖記

鏝狗年年都有保送 cls

Dllm 又係RB對猁
疤對鈀

但係年年㭍

我地8強對巴？

對鍠 中出25圖

點解可以年年都係差唔多

鏝16強有冇差過
UEFA係咪收左錢

車對上次首名psg, 今次馬體

分分鐘比杜林屌撚死

皇馬得4隊抽
阿特蘭大唔算最好籤啦

買咁多球員，不如留錢比Uefa 捐支靚簽好過

Man City's last 5 Round of 16 opponents:

2015-16: Dynamo Kiev
2016-17: AS Monaco
2017-18: FC Basel
2018-19: Schalke
2019-20: Real Madrid

And this year, it's Borussia Monchengladbach! Man City is definitely the luckiest team!

講真
好想招返衣仔吾皇返嚟
對馬會入波formula=吾皇>朗仔>衣仔

再抽

去到八強就自動柒

有d係咪次名出線？

ok 希望到時中皇巴

call me?

鏝城年年對垃圾都比人踢出局
對勁隊反而先識踢

【光榮出線】
【對馬戰鬼】

年輕果時打多啲強隊學下野無壞

比d大志 抽拜啦直接

跟住贏埋拜，決賽對面鏝8強RB 4強波圖

留返決賽？

唔好咁痴線啦
上年我哋fa cup亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連下體都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

都得

上次打最強拜狗

16強易食指數
拉素<波圖<加帕<阿特蘭大<閪維爾<疤塞<萊比鍚<下體

好波！

係時候躝返晶宮球迷區

冇咁巧合 係時候輸返次

又要比皇牌卡拉斯高中出

咁你又誇張左啲

驚乜 所有泊大巴嘅隊都係我哋嘅私家雞
下體easy W

直接專心聯賽

難得對巴塞都無所謂 比隊下體

又要出局

死車狗咁撚自卑唔好入車區啦！

馬會咁廢連鍠狗都贏唔到
驚閪
守到佢地變傻仔啊

真，抽弱隊起碼大機會走遠d先唔洗下下16郎

支持車讓3球

真
以為入左利區

唔好啦屌

Mendy oblak依兩條友撲12m

作客2-0
主場2-0

驚？

決賽見

唔睇名以為火撚屌又做正能樣

大家唔洗咁灰心喎
睇返我地同馬體會既陣容深度
如果冇傷兵既話
我地個陣強過馬體
希望到時冇人受傷可以全陣出擊

其實驚咩
除左上一次踢西波
我地驚邊隊次名
今年咁嘅陣都要驚
咁唔洗踢啦
啲翼傷好就會開始正常番
冇問題啦

車由柏匪天尼開始基本上係歐足匪重點招呼對象

OK!

收工搭巴士入車區 見到咁多自卑cm就好嬲好嬲！

16強打下體會
8強打巴黎
4強打祖記
決賽再對拜狗

官網訂咗件昌宮bats印得核突到

個名柒？

美隊決賽出到？

ok!

美隊大戰夏狗！

點解要驚馬體會？ 對愛狗 西布朗 修狗都贏唔到 根本唔洗驚馬體會

oblak 12m 唔差係決賽個次比人印象太差
mendy 12m就真係垃圾啦 撚狗帶隊射12m好似未贏過

Moto？

唯有寄望今年16強止步
跟住全力聯賽爭4
博搶到下季歐聯入場券

然後明年今日再抽簽前一日
多d扶阿婆過馬路
再去車公廟重金打賞個風水佬
博佢幫車抽過支靚簽

印到起晒泡

利狗夠對富咸都贏唔到
咁點

個劇本一早寫咗，一係對馬體，一係對疤，唔止我，呢度都有ching講過

去到十六強，首名球隊對次名球隊，其實強極有限，咁都過唔到就證明撚伯廢或者根本車唔係強隊囉

miss someone?

呢兩條契弟坐住輪椅踢波

早排咪係佢講到打閪維爾生死戰咁，首次名咪一鳩樣，咁多年都仲未訓醒

要叫好簽係咪格蘭同摩二第一季
對比曼市果2隊成日好簽，你話公平我唔係好信

相？

oblak既弱點就係12碼
不過垃圾車守得到去射12碼先算

咪啦
踢歐聯會撞到強隊
希望隊波下年可以踢歐霸
打google 隊就唔洗驚

我哋會對下體之前買起 Gimenez

利狗上年連馬體會都贏唔到 所以馬體會係垃圾 根本唔洗驚

班自卑車真係垃撚圾！

果場巴卡閪左90分鐘
最尾一個後腳助攻

乜都驚踢番歐霸打google 隊啦
咁咪唔洗驚

驗貨

分組賽已經lam曬甜頭踢最易果組啦
仲想點姐
踢得歐聯預咗對強隊架啦
其他隊全部投降保送入決賽拎冠好冇

講還講

贏哂強隊先有說服力 如果唔係 隔離阿支狗又抽水

咁撚驚咪去踢歐霸囉 仆街

冇記錯上次唔知邊條友開po個topic話咩跪求抽中巴塞下體會
條友去左邊？快出黎俾人圍屌

我一路係到

屌你打生打死入前4係為打歐聯
去到打歐聯又驚呢樣驚果樣話放棄
跟住又話要前四打歐聯多啲錢
咁驚青點做豪門呀

12碼Mendy咪又係屎
要出會長

撞撚死佢算啦

垃圾youtube阻我睇鷹

唔貼圖又話冇圖

yes
119分鐘換會長

屌你啦

其實踢歐霸都幾幸福
好過比下體兩回合輪姦後防

點解可以印到咁

岩呀 所以我一直希望次名出線抽拜仁 做一隊光榮出局又勇敢既豪門

下體都唔埋身

要踢歐霸寧願出局

會長咪都係食撚屎
D運12年用哂

on9
咁洗咁多錢買人做乜
用青訓唔好?

真理

踢歐聯我地唔敢對強隊

搞到運氣衰足十年

戰術大師

諗到個方法食硬下體會

快手炒左撚狗佢 仲有大把時間練

唔撚知
車官網買咗咁多年都未試過 昌宮第一次就咁樣

應該係攻得入下體個大巴先算
睇下我地對摩佬
佢地d反擊都好入肉
上季連猁都中伏

講人腳 如果兩翼冇傷 我車唔會差得過馬體
問題係教練

美狗椰狗兩個之後所有賽事都唔好出
淨係攞黎打馬體

駁唔到

同達蛇難兄難弟

比你贏咗下一輪咪對拜狗

1415: psg
1516: psg
1718: 疤
1920: 拜
2021: 馬體

BR DC護花使者黎
地球爆炸 護Felix果野好好笑

對拜狗咪好 呢到會好開心 因為有得打強隊

到時就要睇kai werner 上唔上力

今年歐聯冠軍+英超冠軍 打下強隊又有咩所謂

多d人話我車贏

油王入主得12年好運

正路係要贏

下體會都贏唔到唔好話爭冠 係咁勁嘅話遲早都要隊 唔知驚咩

其實係 陣容我地點都好過佢 6:4波

唔贏講乜撚爭冠呀！！
屌 上呀！

我地7 下體會3啦

馬體會都強姦你後防就執撚左去啦
人地施蒙尼出名教進攻廢

呢啲投票鬥多fans架啫

老實講我覺得下體會贏

今年佢教到馬體進攻幾勁

Youtube 去到最後十分鐘down咗

可能今集無重溫

joao勁姐

12年係找北京電視機d卡數
美欺中柱兼炒12碼
洛賓臨完場前炒12碼

呢場係巴卡90分鐘第一腳好波

講就咁講
有得易d梗係想打到弱d啦
年年16郎好睇咩
仲要每進一級獎金差好遠

1月call back 掂硬！

九成係果啲首回合 0:0
然後次回合 1:1
最後光榮出局

正正常常班玻璃入邊只要毒毒唔傷最低消費要踢到12碼先輸
用返對列狗個態度根本中場㩒返住對面屌唔成問題

係勁就唔洗比人屌左咁多季啦

可以登記咩?

得我哋先50：50
其他都好撚明顯

有毒咪又係愛狗都輸

話馬體勁既 其實有冇睇開馬體會波 定正係睇精華
佢排到西甲咁前 係因為皇巴食左屎 睇返佢歐聯都要最尾一場先出到線
馬體會根本唔勁 我地full team 炒佢789啦

直頭踢車唯一一腳好波

冬窗好似有得再reg

依球牙朗，巴膠，包輸好勁

如果唔係皇馬負碌
佢一早捧左歐聯

有
唔爆25 人可以加三個新
or out 三個in三個

邊個話我哋唔夠打！

干爹係到嗎?
係到☺️
當年你打贏馬體會份筆記，可唔可以比我？

唔係掛我未睇

又開funson

Chelsea vs Atletico Madrid lineups
Chelsea

Werner Giroud Kai
Mount Kante Kovacic
Chilwell Zouma Silva RJ

Atletico Madrid
Suarez Felix
Saul Koke 白簡迪 Carrasco
Lodi Savic Gimenez Trippier

就算玩冇廢人陣分分鐘都偷到雞 個個位置除左正前鋒都係我車贏

幫球會計錢

似5.5波喎

襯返阿衣

馬體打歐聯比拜炒 連俄佬都贏唔到
剩係贏到一隊波 爭啲出唔到線
咁都驚 不但自己申請投降 專心英超算

343 出牙朗

唔止呢球啦

打歐聯贏唔到咪就係錢銀遊戲

你個mic有時會lag

可能要搞搞

55波車多數食唔到
同埋二月賽程

西運

咪玩啦，邊有可能淨係打馬體
熱身都已經可以傷出

其實佢地轉左三中堅

提就提咗你啦撚狗 自己唔睇連燈唔好喊

咁係撚狗換人換得衰個勢越踢越廢，當返歐聯打兩回合返主場打多90分鐘都仲屌唔入就撚狗out啦

馬體會好廢 我地出副選
Kepa
Alonso Chris tomori Lawrence
Gilmour
Kai 安祖雲
Odoi Ball Emerson

1月reg返 michy 自卑車應該有返自信

依家都要out啦 最強前鋒都借走

下體會喊包準備次回合跪喺史丹福橋門口求我地收留佢未

人地同拜仁拍埋同一組嘛
你試下比佢同閪維爾一組
最後一輪出幼幼練波都似

唔駛淨係講錢銀
歐聯打得好，易吸球迷同球星好多

點可能冇傷兵
美國狗屙屎大力啲都拉傷

易吸女球迷

對馬戰鬼好過掃馬暴龍好多

你去FB屌柒班人

關撚事咩
獌近年打歐霸多

Sancho 比比鳥 咪又係追撚含

咪係

打得好自然有fans有贊助

垃圾波既下場咪要炒吉祥物

呢鋪撑銘
一路支持對下拜以外既強隊，咁先有氣氛，每次睇歐聯大戰嗰種緊張真係

真美隊條撚 都粗過我地車美廢條小腿啦

不如搵真美隊黎算啦

Silva 唔使學英文啦 對住馬體淨係講 easy easy 就夠啦

我哋贏歐霸都吸唔星

球星淨係得呢兩個？

馬體會驚咩 我地full team 一定win

歐聯真係冇乜運
摩二季到干地都係咁

尤其係呢啲大賽多人睇

你話keep到full team我都仲有食到嘅信心

比比鳥有追住含咩 係傳獌連咋喎

喊條撚咩 條友仲傷緊

Full team食硬
呢句話好難聽
Full team同中六合彩有乜分別

fb班人弱智 點屌都冇用

我地有撚狗啲球員都追撚含
上年未有前4都買到椰狗唐狗

油daddy 快d放多兩億出黎all in啦
唔係我真係唔知幾時我地先有齊兩翼

岩岩好復出對車

曼聯對皇蘇

痴線
尼馬又返巴西慶祝生日

full team

其實少少地輸三四球以內都收貨
唔好好似阿仙奴對拜仁咁柒就得

佢真係計好哂

Btw yt係咪crash左

獌阿靚簽

賓菲加 vs 妓

Google server down 左
search 都search 唔到

我地full team絕對唔會差

熱都唔差 好慘

唔登入/無痕就用到

阿妓贏唔贏到堤子野都係一個問題

皇So都靚？

西甲第一

首先你唔可以拎區區下體會同拜仁比 下體攻擊咪又係來來去去靠個咩非歷斯同lorrente 最多加隻回塘牙蘇 當年拜狗又2R加全盛利雲梅拿又剩 柒係柒在請錯安76返黎教
然後你更加唔可以拎我車同阿仙奴比

佢用到Llorente出神入化 咩位都踢到

google vs 李城

靚呀唔靚咩
皇蘇 賓菲加 狼堡

咪係
打歐聯就係要對同級對手
連馬會都驚就不如早d申請落歐霸啦

佢踢開防中
但上季利狗幫佢起左機 依家狂入波踢second striker

仲有Koke saul添

係禾夫斯貝加

橫掂對乜隊都會出局 打隊勁嘅輸左都冇咁柒啦 撚蛇又贏

其實Koke呢季都回春左

之前幾季都好迷失

但係 馬體始終都係守強攻弱 (對比其他強隊) 所以如果咁樣都俾人強姦 真係摺埋收皮洗咁多錢都俾人無限中出

未抽簽前Twitter班軌個個都話最唔想對下體
而家嗌哂救命

屌 笑死

林狗計好晒數

喊包唔係想黎咩

識做既自己放水啦

好羨慕獌阿熱咁靚簽
都係踢歐霸開心

我地前年係咪對過?Slavia Praha

一球烏龍都入唔到就史丹福橋門口都唔比你入

玻璃狗 咪搞啦

拜vs馬 4比0
拜vs車 4比1

馬vs車 0比1
主場再守和 出線

牙朗返鄉下

施蒙妮 教下體咁耐

淘汰賽對英超晉級率係100%

對馬會都贏唔到就算9數啦

如果林狗贏到馬體 出線8強
將會係派撚派滅亡既日子

撚sir會破佢處

留力保前4，歐聯16強唔係達成大家季前期望咩？

乜料

原來係對過 Slavia Prague
Google隊d名真係好難認

上星期列斯領先不敗率都係100%
信撚狗

如果講歷史
我地歐聯征西戰績算英超最好個隊Tim

即刻出po

邊個

有得出先算啦
比對面隻水貨新c朗爆能到屎忽流血

唔想再收d玻璃入黎 雖然佢真係好勁

Gimemez

Upamencano踢馬體嗰場咁勁 不如1月買佢返黎

佢25歲就滿一版injury

今年人腳強左 點都想入到下一round

買左佢
Ca可以有個人陪下

一月仲係唔係度都成問題

要相信林蛇

抽完籤，香港幾個車迷Group呼天搶地，
未踢先淆底......如果足球係睇往績嘅話，
馬會一早已關門大吉。

車路士有🎵銀河唯一的秘密，天際最强人物🎵，
宇宙之中，有邊個夠佢大。
又有個能夠覆蓋全世界陸地嘅防中，
仲未計復仇者美國隊長，黑豹，德甲雙至尊🤣🤣🤣......

可能對手腳已震.......
輕鬆下啦，香港人，期待一場好波。

講真
洗左兩億
人又買晒俾撚仔
歐聯連馬會都過唔到只係證明撚仔唔係歐聯級數既領隊
可以即刻遞信辭職

有冇唐氏味

可以自己 DIY

CLS

講得好！

撚狗躝味

咩料

我驚到時到時個個變天神

上個月yt先爆完

呢家又黎

奶共奶到server中毒？

撚狗我屌你老味

識貨 Sophie Rose

要手收了

Haagen dazs啲pr係咁帶風向

干2都然到下體 撚狗揸住咁嘅陣容實大炒
順便報埋13-14年嘅仇

屌住下體會打

打撚到喊包喊住踢

我地干daddy用亞衣吾王都easy贏波 我地撚狗未開波就拍定手先啦

佢好似世界杯對法國落後緊真係喊住咁踢
睇到好心up

打馬體會好睇過打其他垃圾啦，根本上上簽，嘈乜鳩

呀豬呀狗都出300k人工
好難唔含

2月兩場歐聯嘅結果 將會決定邊個係車下季主帥

無事

又好睇又晉到級 根本最好結局
馬體就慘 中對硬野 要做16郎了

車仔今時今日，應該可以屌撚到馬體會半場都過唔到，再大炒

歐聯就係要強強對決先至有氣氛

1早報咗,嗰年踢咗下體落歐霸

你唔記得轉ac

你用錯ac

對下體

CA Kai/Giroud Ziyech

mm kante kova

雲狗無位跑，出ca扭下好過
但一切前提係CA Ziyech冇傷

Lampard on Pulisic: "He is in the squad for tomorrow but yet to be decided whether he starts or not. Positive news from the weekend

Scare what...

雙線一齊崩盤

都話架啦 車首次名係無分別

你個名做po名得唔得

希望後備踩吓草

都時先算啦 又16郎

連場激戰又要關注下我地健康

撚狗帶隊踢歐聯 100%不敗喎

要贏啦，驚西咩

我睇番今日條直播

聲音的確有少少lag，會再諗方法搞好佢
唔好意思

進攻解決方法：
- Mount 去多啲Half Space位搵食，提高右路進攻套路
- 做多啲左路突破，Chilwell&James齊飛
- Kovacic, Havertz, Mount 多啲幫波係45度角斬波

今日提出對應翼鋒傷哂嘅三個短期方法

贏咗先啦
陣間移除失敗咪仆街

掉轉咁唸 過到馬體信心會更加大

抖埋好過 除非輸緊

當人地隻般狗卡狗前幾場咁用啦

半場再出

熱身都傷啦

對馬戰軌

可能轉踢法

‘It wasn’t the formation that was causing issues, it was the way we executed the game. We have lots of capabilities to play in different ways in this squad.

‘It felt like Everton played against us like Tottenham did. If people are watching us, then they will try to stop us from doing what we do well. We need to find other ways and make sure to have ways around teams.

唔緊要

352

施治係咪今晚鬥預備組

新人頭套Debut

youtube live有時好似變咗拉慢半拍咁講野拉長咗

又唔轉acc

bxnsxn

原來霸氣盃真係仲有睇頭唔敢笑我獌了

三大廢人合作

我覺得都係6:4波 最驚又係深夜閪波

吾王個下好din

陳曉明都有睇鷹女

女人達: Remember me?

巴卡癲奴 no look pass

獌仲要對西甲一哥
係證明so9實力既時候

等睇Kai 彈比werner 落底出比咸中間入波

好似出左係2nd set

閪緊啦
應該好似打獌咁上下場面

呢個名好！

鐵馬戰車

嘩屌

等睇撚狗頭套落場

全勝

干2 對疤都係咁閪
結果果幾場輸到仆街 由第2跌落第5

闣乜, 主場果場打得好撚勁
係冇運

夠竟阿狗得罪幾多人

忍唔住自卑

撚狗考牌戰

已經考左十幾次

無限re take

鐵馬戰車會唔會好啲

London疫情嚴重左
無得放球迷入場

英國政府宣佈倫敦進入Tier 3 Lockdown

又冇球迷

對上一次淘汰賽贏強隊係1314對巴黎
之後打親強隊都係收皮，巴塞巴黎拜仁
今年都唔會例外

係咁架啦 入到16強幾可有弱隊 而呢幾年入面有幾多人真係一線世界級 五個都冇啦 數黎數去未毒 25古 夏神(歐聯冇料到) 俾多個未沙皮狗 法比又開始老

想打歐霸了

好想同獌狗交換

咁都要串一野獌狗

預左啦，有邊次唔係中硬野
一定比人做

呢到有無bno 會走？

咪又係輸比皇馬

攞bc都冇諗過走 同香港共同進退

屌有 bc 使撚走咩

今季歐聯係咪仲係兩回合

支持牙傻

阿kai中武肺果段時間
車仔一路都旗開得勝
佢一復出正選就GG

係 咁點？

唔出佢可能就長勝

收爹啦

車迷黎講有分別咩

聽晚贏唔到 撚狗要即死

即刻落台

立即暴斃

頭套再出發

笑咗

其實邊到有得睇

Chelsea 個app好似有

飲水哥

5th stand app

livramento今屆好好狀態
2g 7a 14 appearances
睇嘅ching可以留意

施治

對馬顫軌 最好

有嘢睇了

好撚好笑 真係做得其他人老豆

個隊長點算

瘦咗好多

問吓kepa點算仲好
就快變4th choice

佢領隊黎

官方YouTube都有live match

pl2唔洗跪

派膠

頭套傳到咁

阿狗輸唔少

傳出界

輸埋

累失波

躝

笑撚死柒到落地核

好撚好笑

頭套躝啦

其實好撚癡線 好兒嬉咁

係喎

頭套

佢大對面個龍22歲

Lawrence 定 Livramento?

撚狗真心癲又一例證

不如撚狗reg埋自己啦

會唔會係頭套都想踢

隊熱逼搶幾勁

悲搭飲水

有冇lamptey級數嘅幻齒可以上黎頂一頂翼位先

飲水

飲水踢到樓下街場阿叔咁hea

屌又入

0:2

深夜閪波

出返KEPA算啦

雖然似係中堅廢

80m打青年軍

預習定聽晚戰果

牙bell冇得踢

已經有個40m喺場上面

青年軍教練同意呢下搞笑

唔好玩鳩頭套狗啦
話晒都叻準

你老細叫你俾佢打你俾唔俾

俾

飲水人工應該係頭套外20個人加埋既幾十倍

點解飲水要咁節墮

熱狗咁逼得

daddy勁

飲水都成30歲

事實證明
咩3號龍都係咪打搞頭套啦

就算唔用Willy/短 都係用幻幻好過

近鏡飲水好似有個肚腩

頭套狗返阿狗啦

又抽

2:2
livramento快到癲

屌熱血反cup

去一去廁所
miss左兩球

打交

飲水打u23都要撩交打

鞋底wor

踢鳩你死熱狗洗唔洗填form申請
飲水好波

反cup

又絕殺

livramento peart harris lawerence幾勁
marcel lewis 有d矮

熱血反盃
啲u23見到cech應該想攞簽名

Livramento first team level

傳奇飲水True Blue

同azp/james比又未嘅
西布朗/列斯聯/富咸 應該ok

佢2022年6月就完約

到時AZP係時候再退落嚟
佢上位打後備

Livramento 下季借去英冠
後季番嚟

仲有henry lawerence
新大十字

會長

好似係a高？

傳奇飲水都幾癲 u23都要撩交打

開頭我仲心諗飲水條濕鳩做嘜撚踢場u21都直紅
原來熱狗仔咁撚賤
第一次支持飲水
最好kick到隻死熱狗斷腳筋就好
死熱狗種賤真係根性嚟
青訓已經咁撚狗

幫摩爹教仔

飲水true blue

藍衫16號jm9

拋番個波去人群到

個球證食花生

踢青年軍都雙腳飛鏟

Acole好似係u18定u16

打撚柒啲熱狗仔就岩

FA cup好似對google 隊
唔知有冇機

佢既風格係咪鍾意引球推進

倫敦tier 3，應該又要閉返門

貼左啦slow

禿頭鳥又痴埋啲白卡度

Cwa:呢個場我睇嘅

獌有佮
我地有披

livramento令我諗起拜仁kimmich

吹到咁大

「雲高爾令我諗起費sir」潮文

哥狗去到關鍵比賽個腦就會短路
不過今年隊鏝已經係近年最弱

又輸波又抽中下體
唉

施治失嗰2球尻到

今晚又有機會big6一齊失分

2:00開波

好過4點

班球員休少左

多少一樣贏唔到嫁啦
撚狗

頭套狗死返去office啦

上季對里昂都輸

以Office staff黎講
佢尋日表現算係咁

仲要里昂中場孖寶已經比人拆左

點解唔出kepa同卡巴

係Bubble啊

唔係出左幻幻啦

我覺得只係cech手痕想踢返場仲要對熱狗

但係Cech又跟一隊練
有講過唔想幻幻龍48hrs打兩場

係哥狗智障突然排個3後出黎連場都控唔到
再加丁力空門唔入

都係柒啦

樓主pin呢個啦
個個見到飲水紅牌即刻抽水
呢獲嘢真係撐佢啦
U23雙腳鞋底飛鏟想收人山

最搶眼都係隻16號on9仔

原來是咁

班仆街又燈

Record係用嚟破嘅

獌 阿咁

今晚係咪都係冇翼用？

干二先話咩狼隊喺車主場幾多年未贏過
跟住輸咗
見親依啲紀錄就驚

Pulisic in squad但唔知可否正選
不過唔知今晚又點
你知嫁啦美隊

阿妓

阿今季破左幾個40-50年無輸過比乜乜隊既紀錄

今晚456啦 反撚縮返個龜頭入被竇啦

支持牙水打佢老母死熱狗

點解會無啦啦禮拜二踢既

你要做到波同入到波先

聽日返工 今晚不了

快車開始

咁都忍得咁屎都食得啦
呢鋪飲水哥做得啱

佢出名鍾意係歐聯試陣
記得佢有年拜仁排個四方陣出嚟

至少球迷可以早兩個鐘瞓

水哥好波，剷佢老母臭西就啱

繼承金章安 負責打熱狗

原來宜家先叫快車

姿勢幾好
可以轉去打籃波

我地從來唔怕燈 贏撚硬今晚

今晚狼隊又會封鳩RJ出波

伊清咁講啫係今晚rj會有助攻了

幾時燈下Kai

竟然唔驚比球證捉到或者秋後算賬

完全唔似

清覺得佢踢法係點

諗起法比狗對閪布朗拎紅牌

甘美治功力直逼前輩拿姆
講過第二個啦

年年歐聯小組賽稱霸，但16強出局
年年爭前4
崇尚偽進攻足球，防守性感
去到決賽一定甩蹗
喜歡用幻齒作主力，成名後高價賣走
猜一支倫敦球會

阿森納

歐聯小組唔係歐霸小組喎清

（雲加時代）

後上助攻速度快嘅閘/翼衛
hakimi kyle walker會似啲

美狗今晚出唔出到

分析埋Lawrence得唔得
邊個promising啲

泡菜勁過短人啦

短人守中打得唔好
泡菜防中都勁

防中*

進攻可能係 但係拿姆防守穩陣啲

唔係講笑 霸集盃有睇頭好多
獌唔使講
妓捉鬼 當贏到入8強仲有愛美麗等緊報仇
仲有熱狗英超互片

戲碼係幾刺激

短人

lawrence咩位都打好難評價
不過波底防守技術都唔錯
我覺得要借出去搵定位

而家青年軍一來maatsen借走咗冇左閘
二來右邊有livramento
打四後衛lawrence打lb就好似azp打lb咁

琴晚反杯好大原因係因為30分鐘左右轉陣三中堅
lawrence rcb livramento rwb兩個即刻生曬

livramento好聽啲講就係成條右邊都打得
但如果好似hakimi咁打唔到右閘只係啱打翼衛就尷尬啲
lawrence發展到做萬甘油類型嘅話應該幾好用

美國狗今晚出唔到嘅
即刻躝

仲出唔到嘅話 我親自去倫敦打撚斷佢雙腳

支持，反正唔打斷佢對腳 佢自己都會斷

我怕佢吸口氣都中武肺

驚佢抖抖吓抖傷咗

It’s enough. It’s the very last game of Frank’ era.
Time to say goodbye Captain American, Hakim Ziyech, Super Frank

訓練會傷
賽前熱身又會傷
比賽緊射波都會傷
呢條死廢人仲水過80M傻狗

死美國狗夜晚屌西都應該會整傷條腰

未扑
扯果下都已經傷左

真 衰撚過女人達

鳩傷定腰傷？

我地啲幻幻未成名就賤賣
成左名嘅幾貴都唔賣

今次高質

一定要攞3分

456

今晚狼人殺

殺破狼

dllm2點波

幾點考

兩點啱啱好啦

睇你溫成點架姐，溫到7788咪睇囉

我都有

唔係open book?

咁就啱啦難到仆街，其實即係溫唔溫都係咁啦

Open book一定唔會易啦屌

都係

唔會影響心情既就睇啦

鷹女boss to boss

ching 加油

Sure win

No need to watch

第一科？

鷹好似好耐無上過嚟

狼狗我地私家雞

唔知你地驚咩
上季我地雙殺狼仔
最重要係咩
係狼排緊十三
唔係上半版呀
咩都驚
就去支持阿森納啦

如果有full team 我洗驚？

讀u大把人裸考
驚咩

搞Youtube比我想像中要花更多時間
唉1月多d上黎 update轉會

好羨慕大學生 文科仔 當年試過裸考 差d fail

鷹b加油

會唔會執隻翼頂住檔先

買翼未

幾點出一週車聞

應該要跟干地建議俾條女騎足全程就算

撚sir暫時都係request Rice

830

咁撚狗練定352都得

要背野嘅科，唔會睇

以家差唔多都係open book

冇翼點頂得住啊

只要美狗健康就得

飯佢老母咩
好心林狗務實少少 借又好買又好冬窗整多隻翼返黎
見到2月個賽程唔撚開胃

Open book咪仲難

難過登天

冬窗冇柏豪撚狗好躝啦

唔驚使full team?

飯踢翼

16歲踢U23

撚狗買親啲人都周身刀踢幾個位 但就無人可以一把刀劈死人

Open book多數溫黎都冇用

唐 豬
捷 卍 毒 高 占
蘇 泰 艾
文

鐘仔

呢個真

車版moukoko

好！

之前聽講過 U23算係青訓嘅盡頭 多數最後都係棄
唔知車U23係咩取態 袋好似冇打U23

獌就玩到唔記得U21定U23降班

其實都係我地扮既

唔好比鷹女知呀

其實我來

睇wiki佢有踢過U23
但係佢呢啲史一青訓好難比較
無外借出去直接上一隊

有料嘅冇可能21,22歲仲踢緊青年隊
踢U23年紀大果班肯定冇前途
年紀細果班就應該係跳班踢
值得期待吓

大袋有名叫史一青訓
踢u隊一直跳級上

袋係有潛力嘅 起碼好心態過辛狗
始終20碎就打職業係會有撞牆期

通常越級踢U23先有機會上位掛

見嬌魔，新安仔，大袋都係10幾歲踢U23

MM RJ Tmr好似係贏盡16/17之後就外借曬

其實我嚟 我姓潘

聽講u隊有個叫charlie webster嘅翼鋒好勁
未簽職業約之前，多仔想挖佢

加子 古閪 波查呢啲都外借咗啦

新辛祖

德甲有三四隻英撚幻幻今季好似冇乜特別表現

唔好爆小妹出黎

玩fm 有個叫Edwin Andersson 既幻幻幾勁

自膠 原來唔係翼來 打中場

其實佢個朵真係好誇張 jt都無呢啲名

最promising應該係去左拜個mllm

唔係有三隻芬蘭/北歐翼鋒咩？上年仲有相官宣舉波衫

Edwin Anderson 仲有隻叫咩Herino 之後有挪威仔

佢好似德撚嚟 Half

一早講咗我嚟

成班有棍小妺

今年u18
3個芬蘭
1瑞典
1挪威

唔好話，撚狗同Jody無計嗰陣都會轉三中堅

宵夜食狼肉煲

軌汰狼

贏唔到狼狗 林狗好快d執包袱

灰太狼

北歐大淘寶

低質左啲

佢最大問題係傷患

椰子傷幾耐?

好似係聖誕後

27/12 對阿森納有機復出

準備又失分...

among us 算啦

原來今晚係2點好彩望一望
本身較左4點鬧鐘

fibema？

咁撚凍 仲要兩點 唔睇了

咁凍起身睇，撚伯贏唔到既話好躝

一D都唔凍

雲狗正前打唔打到無翼陣

佢咁既腳法要佢打假9？

Ziyech傷兩個星期
個快車期會唔會連10分都拎唔到

阿狗冇3分 林9真係自己辭職好過

咁打定信都得
次次幫人起機

對頭十真係無贏過

㩒左入利狗po發現比阿狗爆緊閘連敗緊做緊15弟都咁有氣焰

聽過成語串過馬撚未

搞咩利比阿狗搞？

佢地既觀點係
上連登可以抽水
但Binc就係認真左 嬲左 傻豬

但無視左自己隊波咁多年都係垃圾既事實

講到自己唔care唔認真但又嬲到去爆閘

雙重標準之鬼

戰力阿狗真係好勁 如果全力開戰 我哋未必夠打

15

爆閘戰力

爆閘

係
如果阿狗有一萬既話
利狗應該得三千
獌好啲 應該有七千
我哋得四~五千左右

我哋係多CDROM

4000-5000有九成係港父同老鼠 車迷子係毒撚嚟

Btw 我記得起因係有猁係po頭list曬之前咬人嘅阿狗
話係binc

有九成係伊狗派

[Houllier一路好走] 利物浦 對 熱刺 2

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

話時話 之前係咪獌阿輪住入來柒

再起因係阿狗贏過幾次利狗都串過馬撚爆哂閘又盛

當隊波已經去到無野可以討論既地步 唯有爆人閘自娛下囉

贏咗個環保盾 係幾勁

之後阿咪㭍足咁耐猁好似挑左幾個禮拜機

其實都唔難理解 隊波係咁輸 做球迷真係睇到心理唔平衡
點都要搵啲野贏下
如果爆閘有冠軍一定係阿狗拎
神射手應該係老鼠

A高圖

老鼠獌區KOL黎

耐冇上波台 見到班阿狗失晒控係咩事
係咪輸得太耐心理唔平衡呀

睇下有邊個參戰

比猁挑左幾個禮拜機 一直搵唔到機會咬返轉頭結果今日忍唔住

我哋算唔算少爆人哋
好似開搶口po多

人地睇我地：

陣容嚟講
一定有老鼠
中間搭個寶福山
後面有港父
以前既鷹都搶口 但係已經老咗
之後都諗唔到邊個夠班打正選

可能要三個打一個先夠

奧寶撚仔 如果肯出山
我老撚都幫到盡

仲有馬高斯阿朗素

灰交大戰

唔是話扮老屎忽
但見到伊狗呢啲新生代車迷

連係狗竇反撚都反到比自己友笑
好難叫佢出公海開戰

大家提一提又真係好似組到11個爆閘正選陣

小學生唔比講粗口

個龍點睇

高登會長

咩嘢灰太狼啊
鬼太郎喎

仆街 好眼瞓

開咩戰啊，又咪睇吓邊一邊多人啲圍爐
之後係回覆鬥多Sosad 69互含當贏
有咩好同佢哋嘈

藍絲都係咁

迷得妓都係果d料

有冇人有cap低tmr兄一句收隻利狗皮張圖

好感動
大家當鼠仔係自己人

你撑果隊件衫咪又係紅色

如果team list冇翼唔睇了

係呢句咩

美隊清 佢開親啲即討都勁搶口

唔係阿妓黎

但係佢以家好少上來

條撚樣掛住溝台妹

係
我都搵到
最記得係伊狗開「湧員」

John wick

唔係cyberpunk咩

隻game咁撚多bug，係咪笑緊撚蛇咋

Bug 蛇

形容人多bug 應該係讚緊佢勁喎

串撚伯多bug

美國狗 死廢人

鷹真係

閃撚到

這些機會

美國廢人正選

車到week 14個賽程原來係最易

炒佢老母

等陣賽前熱身又unconfortable
開波果時上倒場再講

半場傷出

我地屌屌吓變內戰就有份

認真我寧願佢真係好返晒先出
唔係等陣同阿隻partey一樣就pk

又死攬傻狗

又kai

美隊

feel到今場德國孖寶要入波

4231 我準備入波

Dllm出Ca 搞到我想睇

波都未識傳出黎聽死咩

4141

同前兩日對愛個場差唔多 淨係CA換K17
踢撚死班正選

華錫上場chur到盡踢 我覺得合理喎

佢幾耐無踢

有一個禮拜 rest 唔緊要

仲以為咸有得踢吓

咁快拜定，佢換衫唔會拉親再講啦

練好d decision 同core strength 先出返黎啦

踢佢老母

咸打俄仔打到屎咁
應該又會雪一排

冇牙石

美狗幾多分鐘傷出

佢條7頭歐聯對google 隊都入唔到波就坐下板凳啦

豬sir
美隊

每日一屌傻狗

Free 佐狗

如果林sir 識轉442 踢可能仲好j
Giroud Werner

以為4點踢 睇半場算

嬌仲前過佢

強陣

佐仔

一陣熱身又受傷

今場free 佐應該會見到traore 當佢雪糕筒咁直行直過

美國狗熱身就傷 高狗又有得踢

右邊德國孖寶應該有啲表現啦掛

可能雲拿踢左

嬌上場後備上陣好似麻麻 同對google隊差好遠

傻狗個位出佐/華錫仲好 傻個態未適合正選

但係美隊踢右會隱形

牙石上場唔係提早換走咩

希望Kai証明身價
唔想佢好似迪布尼 沙拿 渣古咁黯然離開

why not peart-harris

我諗林蛇prefer 出mount kai kante 係正選
K17 J5 嬌係後備

一日未出場
一日都唔會confirm 美廢正選

條友柯屎太大力都隨時拉傷鼠蹊

沙拿唔去羅馬
呢家隨時仲外借緊

又timo

隊波最順果陣就係猛毒石

其實真心覺得傻狗練好少少背身
做猁費9個位好過

Timo幾時生性

salah 都係啱klopp d high intensity 足球
射失一下唔緊要成場射得入幾下就ok
果時仲stay比摩佬實收皮

得罪講句
老鼠條撚樣一定核心
厚面皮得黎有創意
不過近年回塘
同埋單機抵撚死

班馬撚
靠圍爐spam emoji ，又屈你嬲嬲豬 之後覺得自己贏左

其實yt都見好多呢D
小粉紅支那人都係咁
不過佢地係刷Nmsl唔係emoji咁解
之後你同佢講咩佢都屈番你玻璃心

不過阿支妓其實咪又係小粉紅

陣間跪blm拉傷大脾底

林蛇唔會放kai 後備
除咗因為武肺

希望官方YouTube channel 開個美國狗嘅賽前熱身cam
車迷會緊張過睇波

佐點踢8號位
牙石插左咁多場喉 講緊係對俄仔都正選 出kai好正路lol

都得既
半場Kai唔得再換牙石最好